有無四月保就業開戶批左筆錢？

有無四月保就業開戶第一期批左筆錢？

堅？